有無人掛住波台痴線佬 家燕媽媽 -;-

有無人有佢近況

收到phone佢衰11坐緊
果日係赤柱游水見到佢

AC米蘭

係佢？

冇左家燕媽媽既AC，就好似冇左卡卡咁
黯然失色

好掛住

搵我咩事？

明明係獌,走去扮a米

而家波台D人有咁老咩

睇你個名就知你同我同期

有

佢而家喺邊？

掛住你d心心多d

有部分人有

==

依隻國米狗 食撚屎

易酷

牙路又亂鬧人

😣李克勤

佢扮米蘭fans搞事，好憎佢
我以前捧米蘭

牙銘